有幾多人係叫雞破處？

純粹想統計下
叫雞破處
未破處

叫鴨破處

老強計唔計？